一撚定要捱到國慶10月1

10月1嗰日仲要有咁大搞咁大

呢家不停咁搞咁多白色恐怖

佢地都係想喺國慶前完曬事

只要成功搞大國慶日

已經好成功落到中共面

推

係要捱到贏為止, 唔好將10月1當死線, 如果唔係一過10月1自己就會洩哂氣

加油

抗爭到底